皇馬輸比榜尾隊 冇人講

古狗好波

正常

皇狗就算輸晒都係第3

西甲d垃圾隊

皇馬而家擺明賣分啦

除左打吡仲有能人睇西甲咩

唔講北京電視機邊有賤種迷講

得萬3人睇

疤狗83分就提早捧盃
吹奏閪甲世界第一嗰班疤都唔敢j

廢到無嘢值得討論

我係皇迷都好耐冇睇過了

同英超一樣
爭4果幾隊係咁失分

皇馬三流隊 差唔多啦

叫吹奏果位從未離開既球帝如何面對

放緊假啦班友

有乜好講？而家送晒9分出去都保住第三啦，試定下季陣容好過啦

施丹有免死金牌，輸十球都無事

場場試陣hea踢當練波